有關甩P

甩P係咪可以直接上運輸署做？

18號開始ok

唔該巴打

三年內攞都ok？

識唔識自己google

google左，想問清楚姐，唔該巴打